Что такое git bash?

Что делает команда git pull? Чем она отличается от git push?

Что такое merge request?

Чем между собой отличаются команды git status и git log?

Что такое submodule? С помощью какой команды можно добавлять сабмодули в свой репозиторий?
